★其實香港幾多歲可以定義為 廢老？

48歲以上？

IT人應該34歲已經係廢老

48歲

18

30

華為CEO講過

lm